痴撚線E63S賣180萬

仲未計基本options
加burmester 同autopilot 要近兩球

Benz 打手竟然屌Benz

屌巴你1球定2球都係照買架啦

屌巴喎

E200都買唔起

過2日你咪又係畀錢

講得呢句姐係9 成會買

仲會加埋burmester 同autopilot

係咪漏左打 利申：已俾錢？

幾時拎車?

c63s 囉

同級冇對手 你自己講既
btw waiting list排幾多

屌巴 訂左ang gtr未

Amg

Model S 75D 同 E300 同 E300 coupe 點簡？

29歲 有house 有工作 單身
想買部成熟穩重嘅車

要成熟穩重就咪買coupe

成熟穩重揸佛就啱嘞

好多MK揸佛

巴打你認真？

咁年輕住獨立屋 👍👍👍👍

CLS 350夠玩

E 仔唔好睇

C 仔 S 仔好睇好多

2球真係買唔落
等下部amg concept或者
大屎忽Panamera Sport Turismo

馬力大過amg gtr 又有四轆尾轆drift mode喎 兩球算筍啦